曼聯唯一一個！摩佬最信任的人是...

曼聯唯一一個！摩佬最信任的人是...

摩連奴（J.Mourinho）的前助教斯蒂夫-克拉克（S.Clarke）被任命為蘇格蘭隊的教練，摩連奴本人接受採訪時對克拉克讚譽有加，表示非常看好他的前景。此外，摩帥還點名談到了曼聯球員麥湯文拿（S.McTominay），認為他可以在蘇格蘭隊扮演重要的角色。

談到克拉克，摩連奴說：「我覺得他已經準備好了。首先他對自己的國家有很深的感情，我瞭解這一點。其次，他這些年來積累了豐富的的經驗。他在頂級豪門做過助教，也有執教其他一線隊的經歷，我認為這個挑戰對他來說正是時候。」

摩連奴隨後點名提到了麥湯文拿，他說：「我希望我的孩子能夠幫助克拉克，麥湯文拿永遠是我的孩子。」言語中不難看出摩連奴對麥湯文拿的欣賞和肯定。執教曼聯的後期，摩連奴四面楚歌，他遭到了普巴為首的大牌球員的攻擊，很顯然在那種局面裡，麥湯文拿的表現贏得了摩帥的心，或許這也是摩帥喜歡這位年青人的原因吧。